[有圖] 超靚嘅護土圖 極正！！！

屌你老母

正皮引伏

好靚

又真係護土圖

哇～好正啊

ching好波

免疫左

冇睇錯

衰左...

專登入來證明自己無眼殘

啊我屌你老母啊

隻手都幾白滑

犀利 呃到朕入黎

我認我睇錯

j咗 射到啲護土痴立立 極正!!!

標題正確，正評
要j？對手都可以j下既

又回帶...

但我都係睇錯

我認我咸濕

圖文相符 已正皮

屌你

睇左護士

仆街 睇左護士

以為有男護士

你好野…正評

仲以為山邊啲護土牆

以為樓主打錯字

小多土

Match

Gay

屌你都嘥鳩氣

要比人地屌去搵存在感，不如乾脆表演食屎好過啦。。。不過你由細食到大，食屎又真係唔算可觀嘅表演

好正啊

張圖好有意思好正面
教育世人要愛惜大自然留意下身邊既環境
圖片簡單意義深重
我睇唔明樓上班人話咩自己咸濕

今次衰係你手上 係我唔好彩
下次就無咁好運

點解唔係欣宜

吊你老母

連登仔可唔可以俾啲創意
次次都淨係識回帶舊登啲野

等睇解密狗

仲意為會有cat girl著護士裝

jed thx

你好嘢

以為係男姑娘

罪孽深重

創意台

正呀

笑死 估到冇咁簡單

仲以為係護土牆

中撚晒伏

CD-ROM冇得睇

起碼6，7年前

CD-ROM 冇得睇

圖文相符

又回帶

2400正評

圖片與標題相符，正評，上一頁

ok我認我以為係護士

ok圖文相符

差啲屌咗樓主老母

你贏 仆街仔 正評

more

等睇又有人話連狗洗正皮
4頁回覆2千like

屌，今日先知，我原來係文肓

本身諗住入黎睇完J圖再屌柒你打錯字

ok u win

真護士邊有正架

認字成功

樓主成功拋磚引玉

點解回帶會仲多正皮

以前中過伏，今次同我想像中一樣

真係好正

松風島

又係呢張

我要屌地球

2千幾個LIKE 引鳩我入黎

ok, you won this round!

正評冇伏

驗眼啦你班盲友